發唔發覺facebook同Pokemon Go一樣，都係廢中廢老先玩？

後生仔女根本就唔會玩。

23歲仲玩緊pokemon go

樓主應該無乜朋友

實在無興趣睇人「出走」、「隱世美食」、「深圳遊」

IG而家都係廢中廢老先玩

未睇過套動畫都走黎玩